雷神山建築工人己變成condom

雷神山建設工人，沒得到足夠的工錢，反遭到恐嚇，被要求刪除所有工地的視頻和照片，並被趕出湖北。
項目方在工人出了湖北以後，還要求發視頻和共享位置，怕他們回到武漢討債。
工人現在又自費隔離十四天，到哪都像過街老鼠一樣人人喊打，被認為是行走的大病毒。
太過分了，詛咒這些欺壓百姓的人，老百姓太難了。中共，我每天詛咒你們血債血償。

This is China

之前又話啲清潔工三萬蚊一個月
原來係開空頭支票
下次不如話10萬蚊一個月
反正都大把賤畜同你做

愛國就應該免費

蚹蛤蟈蜻

為祖國講咩金錢...
無被感染算好 還不知足

臨出糧話你感染
捉你燒埋變灰

再請過

仲唔感謝黨
感謝國家留你一命
起完長城建完皇陵
傳統上順便坑埋工匠

你們還有黨

Condom

仲有條命咪算好囉

咱中國14億人，當一會避孕套沒什麼

真condom

This is China,This is condom

呢篇野 五毛靜曬

終於發現自己狗都不如

等死咗先燒啲糧畀佢哋

不要忘記中国還有14億人

5毛快些來

做粉紅都有3毛
呢班毛都冇

咩叫正規維權

5毛快d 入來，我想學下點兜

你們還活著不就正體現黨的寬宏大量嗎？

國家好就好，別埋怨呀！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

重有條命已經算好 下次應該直接殺晒

信政府，唔怕！

血饅

亞洲式垃圾社會

推

三毛都係同樣下場
點會肯入黎面對現實

五毛：手足

唔走數仲係中國人?

國情：做完野無糧出，比人殺

其實應該將佢翻譯做國際文宣！

成班on9仔

抵死

以為幫手起有錢袋
點知做左自幹五

日日淨係識用個醫院嚟打飛機

中共都做到出晒面 可惜冇人敢反
美日撤資係正確

咪係
有得生存已經係黨最大恩賜
一啲知足都唔識

勁 日日用雷神山打飛機慶祝，起醫院嘅工人就condom

詛咒有咩用

貢獻祖國講錢架咩

要反時唔反，現在維權有乜用？

為黨捐軀乃支那人天性
e家死唔去咪算好囉

14億人口,最不缺就係你地呢D
賤過地底泥
好快會因為各種意外被失蹤
下世投胎小心D

係咁架啦

又無人迫你去做

為黨做野講咩野錢呀

收美國錢搞事了漢奸走狗

有錢做fake news
冇錢出人工

好想睇吓五毛有咩偉論

Fucking chi na

好撚正常姐

啲錢比上層貪哂
咪冇錢出人工囉

謝主隆恩

幫國家係光榮來,你地應該自豪

fake news
世界第二大經濟體國家點會有走數ed事出黎

呢啲係咪都叫中出直飛

不要為國家添煩添亂

中出即飛*

大蟈崛起

殺人放火金腰帶
修橋補路無屍骸

武肺冇出現過全國冇個案冇醫過

沒事兒

送上twitter比鬼佬睇

啲藍絲廢老之前話班工人係義務去幫手㗎喎 , 乜而家又收錢呀 ?

祖國係唔會忘記各位嘅貢獻架啦
安心上路啦

為国家服務呀仲想收錢
国家唔收番你錢要多謝喇！

做支那人真係賤過狗成班人仲以為自己好高尚個下先好笑

起好咗啲工人返鄉下仲要俾人歧視俾人趕走

早知今日，何必當初。

唔好意思，借一借位

「天國旅立」質素咁高既本土遊戲冇人知？

祖國偉大

手足

呢三條友一定收左美國佬錢抹黑中國

果工人就算咁慘，但仲會愛國愛黨，罵港獨台獨

所以唔洗同情

睇完好心涼

快啲全部死晒佢，沒有一個是無辜的

唔洗話工人爭住唔收工資

之前一早講左LA
人工幾高都無用
你根本無可能收到

唔直接火葬就偷笑

社會主義鐵拳

無一個係blocked user

應該要放上reddit同quora 俾啲鬼佬睇，佢哋之前只係睇到支那動員幾咁好嗰面

幫國家做野仲想收錢
你無資格做中國人

連美國也震驚嘅高效率原來係咁

留底

連人工都唔駛出
手續費接近0
效率極高
有中國特色既高效率

當上咗一堂啦幫共產黨做嘢邊有好下場

真係一個blocked account都無
隔離po仲見到「回憶小子」果件大五毛帶住班小五毛洗po

雷神英雄

咁都有得兜，好嘢

同意！ 陣間做

好似埃及金字塔個d比人捉埋去陪葬

有個玄學大師XXX囉，知名5毛

檯面係話三萬蚊人仔一個月，但當然舊錢去到啲幹部，公司高層就食夾棍啦

有特色的支那社會主義係咁

你真係唔識佢地
佢地直接同你講假既

支那不意外

之前拍曬片，打曬飛機，話為咗国家，冇錢都照做。

抵撚死啦, 相信黨呀

非常時期咪同國家計較啦，咁唔愛國架

係中國唔死既點做英雄
做野要出糧就係狗雄

為國服務講咩錢呢
gum ng 唔愛國嘅?

They deserve it

我就係要呢啲

信黨

之前支國話為左報答武漢D醫護抗疫辛勞, 提供每日 200~300 人仔特別津貼, 結果出左幾日就停左, 仲衰到要係下個月糧到扣番

This is China condom

李文亮唔病死
都會俾黨打死
呢班工人準備入'方艙'啦
火化個隻

呢班係收咗美國佬錢唱衰咱們國家既走狗
一定不能放過他們

到最後，呢班人會被拉，理由：尋釁滋事罪

Who Fucking Care, 最好死撚哂佢

個個都 claim，但去到啲幹部，就比佢地食晒

真 正想講

與國家共渡患難講心不講金

愛國都要食飯

比咗藍屍老母睇
佢前後比咗兩個說法
1.你點知呢d係真？
2.咁呢d野避免唔到，國家咁多事要處理

好地地為國捐軀咪好囉
依家做乜要尋釁滋事

Who Cares
你覺得佢地唔愛國咩
咪一撚樣

condom

抵啦
支那賤種 全部都係賤種
連人都唔係

唔係叫火神山咩

定係用左四大元素起

請問有邊個中國人唔係中共既condom?

閱，符合蟈情

當年秦始皇個陵墓一起好，就殺晒啲有份起個陵墓嘅工匠。你班支那工人仲唔感謝習大大唔殺你地？

笑到仆街 成個post都無晒五毛分化撚

翻譯煲大佢

食草可以活一年

即刻cap 圖俾班中國紅親戚睇

你們還有黨啊！

得呢十年既變化

應該感謝國家俾機會你付出

抵撚死

咩啊係總數請人開支夾埋3萬
係要用3萬請10條友

屌你班大陸佬老母
羅家英單野又話向死傷醫護致敬
講一套做一套

難怪普通話柒字都無

解放軍已經condom，屍骨全無

疫情面前無個人利益

三千都唔知收唔收到

主席感謝已經係無上光榮 , 仲想出糧 , 真係貪得無厭 !

國家利益面前唔容許尋釁滋事

係支付寶打幾個0都唔肯

或者唔入黎

終極人血饅頭
消費愛國情緒
受害者要返報酬就係尋釁滋事

有無去支那睇過呀 班工人實係收咗美國錢啦

你還有黨呀

3萬budget請10個人啊
支那人條命都唔值30000啊

佢地居然懷疑d工人有權可以del人d comment cls

恢復封建皇朝嘅勞役制度？

有得為黨服務已經算好
仲想點

push

屎

高層食咗
工人可能得$3000

雖然對佢地都無咩好感
但其實某程度都幾同情佢地
由出世個刻就要接受中共式洗腦
無利用價值就用完即棄，先開始發現係南柯一夢

當然好多人本身都知道一直發生咩事
但係就無力反抗

很中國

咪就係，依班工人肯定收咗美國佬錢嚟攪事

芝麻人冇一個係磨菇嘅

重中之重係加大力度咁堅定不移貫徹全面性落實習主席嘅新時代社會主義思想，思想武裝自己為中華民族偉大復興打好疫情阻擊戰，點會要求人工

share 上twitter比小粉紅睇下啦

好過口水戰

#ThisIsChina

一睇就知收咗美國錢搞事 愛國就應該為國家無私貢獻
要不是黨中央比你活著 比工作機會你?你早就完蛋了 不但不感謝偉大的黨 仲想反將我哋國家一軍 係咪睇唔起中國最大棋手甴近平

3萬隻狗好快都係

正常國情

死曱甴喺度屈錢叫你美國爸爸畀啦
同祖國計教即係同全中國十四億人作對

預咗啦

連登仔又可被中共政權利用嚟恥笑下D低端人氏喇

抵啦支那狗

多鳩餘，最撚憎呢啲人，國家冇出糧俾你咩？你係有錢入袋架，就算收左一蚊都係叫做有收過錢，另外，收左錢，要保密亦係正常，需知雷神山屬軍事設施，而家你擺上網話俾人趕走？仲爆料話自己當日有份參與雷神山項目，即係洩露國家機密，即係背叛國家，背叛民族，與全國人民為敵，建議國家立即處決呢種叛國份子，以儆效尤...

若然不聽黨的話，下場比染上冠狀病毒更可怕

講感情都要俾錢架

俄佬可唔可趁機吞併支那

中国共产党呈献：厉害了我的国

“正規維權”呢四個字真係好可悲

中國效率

起完就走數！笑出聲

反抗

反佢老母

免費勞工

咦, 好似未做壓力測試
一於請埋你地做最後一次大型壓力測試啦

沒事兒 為人民服務 是你們的榮耀

心水清撚到

同隻雞動左真感情

最衰五毛忙緊推鬥黃po唔得閒
想睇五毛點兜

愛國的事情，能算上錢嗎

開始抹黑

起碼頭一版都見唔到先啦
呢個post啲五毛見到都lag一lag機
一時間未諗到點spin 唔狗衝入嚟住

有黨的關心
需要講錢？

呢個係憑我自己本事走數
點解要俾你?
屌你老母

condom
學藍絲話齋 就算死左 中國都仲有13億人

講心唔講金

this is china

為黨效力都不會有好下場的

大判：有條命出返嚟已經執返身彩喇，你哋仲想出糧？走啦第日我盡辦法幫你哋追啦

又袋袋平安

點解會心涼嘅

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

相信黨唔怕

Push

被動型志願者

人工出唔足 ，轉頭屈番你格離

支那人有咩資格學人維權
為黨服務是你的光榮仲點可以討價還價
翻去食屎啦柒頭皮

同共產黨講公道

揀一兩個出糧
再上鏡大肆報導
淨低嗰啲一維權就拉 屈佢造謠
共狗打「文宣」戰真係一流

點解要出嚟搞亂社會？

坐低，願意做奴隸的人們

還有黨啊你們 不要造謠

請咁多個得你一個有問題
仲唔係想港獨

假的

政府造勢大會，不等於要杯葛。

全港最大騎劫行動

支那人，沒有一個是⋯⋯

抵啦 條命仲保得住

有黨無有怕

嗯，隻柴犬好可愛

Who give a fuck to those Chinese?

不願面對

一早預左架啦

感謝黨

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

有咩問題
幫國家做事係義務

抵能死啦

唔爭在為國捐軀

以為d錢話俾左你就係你？

哈哈